發起大廈大堂電視機不播TVB，改播港台

各屋村屋苑請跟隊

屋企公屋大堂播now332

華明GOOD JOB

Office 管理處將lift入邊d電視由CCTVB轉咗做VIU